{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-ACCESSORY/GM0022081272272/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스펜서 캐주얼 비조 벨트 - Brick"
    },
    "text": "BEANPOLE ACCESSORYが製造したFW22 / BE2882T23Cスペンサーラインの四角バックルベルトは高級感のあるカラーと素材で製作され、カジュアルなデザインが目立ちます。 このアイテムはコットンやデニムのような様々な素材のパンツとよく似合い、表地は天然皮革(牛)で、表地は合成皮革で作られています。 このベルトは四角形のバックルが特徴ですが、デザイン的にも魅力的です。 商品番号はFW22 / BE2882T23Cと表記され、BEANPOLE ACCESSORY ブランドに属しています。 このベルトはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 メーカーのサムスン物産ファッション部門は、知られている大企業のサムスン系列会社です。 ベルトの素材は基本的に天然皮革と合成皮革で構成されています。 革素材を使用して丈夫で耐久性に優れ、合成革を利用して様々なデザインが可能になりました。 これらの素材により、ベルトは実用的でスタイリッシュな印象を与えます。 四角バックルベルトはベルトの中央に四角形にデザインされており、細かいディテールまで完璧に製作されています。 一つのアクセサリーとして素敵なポイントを与えることができ、様々なスタイルに似合うことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバックルベルトはどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "このバックルベルトはBEANPOLE ACCESSORYブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このベルトは表地が天然皮革(牛)で、裏地が合成皮革で作られています。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのようなパンツによく似合いますか？",
            "answer": "このベルトはコットンやデニムなどの様々な素材のパンツとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このベルトの特徴は何ですか？",
            "answer": "このベルトの特徴は、四角形のバックルがあり、デザイン的にも魅力的です。"
        },
        {
            "question": "このベルトの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このベルトの商品番号はFW22 / BE2882T23Cと表記されています。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このベルトはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このベルトのメーカーはどこですか？",
            "answer": "このベルトのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このベルトの素材は何ですか？",
            "answer": "このベルトの素材は基本的に天然皮革と合成皮革で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのような印象を与えますか？",
            "answer": "このベルトは実用的でスタイリッシュな印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "このベルトはどのようなポイントを与えることができますか？",
            "answer": "このベルトは一つのアクセサリーとして素敵なポイントを与えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 387
    }
}